spotify自動轉歌

有無人聽歌聽到一半佢會自動幫你轉歌
搵左搵好似關explicit content事 熄左佢就唔會播但佢會stop左唔再播歌
呢個問題間唔中就發生一段時間 有無人知點搞

畀人勾咗account
立即轉PW

係個app轉唔轉到 搵唔到

上左網頁站轉左 希望得

試過一次
番
無啦啦係咁轉歌
之後直頭改埋我pw 我直頭access 唔到
即刻sd email 話比人hack 左
佢叫我比番當初subscribe 果張receipt 先改番password

好似無事了
巴打一世平安

最近播歌㩒下一首去左序列，點樣可以播返自己playlist

點搞巴打我都中咗，我已經即刻改哂所有野密碼都無用

我用Facebook login，無得改Spotify密碼

改fb密碼?

用facebook login理論上係咪細機會被hack

我已經中招

改哂啦，Facebook email 都改埋都無用係咪可以開定新account

report比spotify知? 我都唔知點搞

lm